人生匆匆，凡事真係唔好太認真

時間真係好快
事未過去 就已失蹤
今生今世
已經唔想再拗d咩
啱又好錯又好
真假對錯
到頭來就化做無奈
其實做人本質真係辛苦
唯有用聲色麻醉自己
人生太苦
唔想再呃自己d咩
冇人會幫你
冇人企你個邊
冇黎過世上係最好
但既然黎到
你一係好清醒咁痛苦
一係呃自己麻醉自己
半夢半醒
到頭來原來由頭到尾都係得自己一個

Hey 你點呀？ 🙌🏻 想唔想傾下偈

我都想自己無出過世
做人真係好辛苦

點解bb出世前唔可以徵詢一下父母意見